搵fd子入組一齊玩

有冇各路audio/pa/場記/制片人材想一齊玩sundance比賽?
小弟其實已經有隊crew,人馬劇本都六六七七, 但就有以上崗位苦於未有有經驗的人材 有冇師兄係6月有時間一齊屌下比賽開心玩下?
有意就tg ma for detail la~

又係你地牙